前線唔需要大台，但需要指揮官

事實係無人coordinate 一有狗就會散
前線需要有人現場指揮
各位衝衝子考慮下

點知指指官係咪黑警

建議前線簡一至三個指揮 見有時見狗退就追好易中伏

係嘅話就會係參與其中，誘使人犯法

唔需要指令好多人，每條防線一兩個就足夠，6條行車線，每3條行車線的1至2個commander，唔會咁易散

說好的小隊編制呢?

無指揮有行動極限
有指揮就有權力 權力使人腐化
香港人係時候要選擇 唔下注會慢性自殺

自編小隊啦

唔建議有指揮官
我地打遊擊，唔係陣地戰

小隊攻擊